David仔唔好玩到咁串。。。

串親黑警

一個學生有幾萬蚊 實在屈機

。。。

好尷尬

balance unlimited

禁幾萬有幾威 買幾塊磚？

番左咁多年學未見過咁大筆數。。

佢唔知我地元朗幾錢樓價

你都有啦

我29歲有幾m都正常

細蚊仔

條友係咪戇鳩

好爽🤣🤣🤣

我地一個post五毫子

要開10M個先有

仲尷尬過睇關心妍

一陣又話你收錢

咁尷尬幫唔落wor

好尷尬呀大佬

南邊圍幾萬蚊好似買到3格磚嘅...

好有錢
想跟david哥搵食

原來d同路人咁on9

買唔買得起都唔關佢地事啦

班狗無當面指撚住佢嚟笑都算係咁

M=100萬

巨商撚收皮

29歲有幾百萬有咩問題

Lunch哥咁夠膽出去
比著連登仔都係平時開個post大家圍爐

幾萬蚊
所以話黃絲有d垃圾真係好鍾意活係自己世界

蓋有幾千萬?

話時話佢仲未去元朗屌牛

真心。。。唔係扮

咁撚幼稚
你扲到一箱錢出黎串佢地就話遮
幾萬

冇問題 但有啲人1歲已經有幾億啦

講錢真係人比人比死人

你拎張白卡出嚟 無人夠你威

獻醜不如藏拙

買狗骨俾你

eq咁低，捱唔到幾多次

有聲

黑狗／藍絲：David收咗美國錢如果唔係一個學生點會有幾萬蚊

哇幾餅野咁撚多，黑警實比你寸到返屋企喊啦

有白卡都幾撚煩 日日都要作啲故仔出嚟俾人睇究竟知唔知醜

畢慧芬之流

原來真係收錢搞事。

大佬俾左廿蚊我! 爽!

條傻仔藍絲食返佢老母d 骨算啦

嘩屌第一頁五毛多撚到

其實佢幾好野
唔明做乜批鬥人

成功引晒班五毛出黎

好多已封鎖會員

好多波台紅字熱狗

block晒未

同狗講

你咪要排狗屋

咁做一陣又話你收錢

好野到今日讚狗

再玩出火真係一定會出事

笑個學生買唔起樓
打和啦兩邊

用張白卡拎幾萬出來串人

有幾m咁癲

29歲有幾百萬😱😱😱

😅😅咩料啊

...

睇語氣以為小學生

如果佢唔累到其他人
自己一條友日日撚狗等啲狗唔駛白出糧又無乜嘢
但第一句係重點

1人和你lunch ,班狗都吹佢唔脹

我地連登仔fg一個月都50k啦

9成累街坊

中共一定好驚lunch gor

咪係囉黑警工作內容行行企企、有人黎報案就耍走佢，咩都唔洗做都呃到三萬啦！對人地黎講算得係咩

上面成班見到得幾萬蚊就單打人 同d狗有咩分別

有料 d黑警一定好嬲

真係唔知，721咁得人驚，唔會住元朗。

自住樓喺巿區，買第二個單位投資用都係買返巿區。

你都好小學雞下

痴撚線上面一堆5毛狗

先唔理佢係咪on9連登仔係班狗面前敢唔敢先係到笑9人

笑咗

要拉佢實搵到位入。遊蕩，公眾地方行為不檢。只要律政司同意落 charge，嗰幾萬蚊唔夠請律師。

不嬲有大把

靠念力抗爭

果然係on9仔

好似lunch哥哥先係比人串親嗰個

有種 香港要有你依種人

班cctoy又點睇呀

有啲尷尬

好撚勇

幾M定幾萬牙？

人地就日日行動撚狗
連登仔就冷氣房鍵盤笑人
仲話同路人喎，仲話黃圈喎，仲話兄弟爬山喎

del咗

真就算幾唔中意佢都好，佢真係堅持到

天文數字

連登d五毛愈黎愈撚多

我都買唔起山頂啲樓，唔通唔可以去山頂咩

我屌 連登咁撚多五毛既

你最撚on9

成班連登仔打字就叻 好嬲好嬲 手足人地做實事撚狗你理撚得人咩 輪到你班on9仔笑？